<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Initio - Free, multipurpose html5 template by GetTemplate</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/</link><description>Recent content on Initio - Free, multipurpose html5 template by GetTemplate</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Download original template</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/downloads/download1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/downloads/download1/</guid><description>A simple, nice-looking call to action box. Boxing is about respect. getting it for yourself, and taking it away from the other guy. no, this is mount everest.</description></item><item><title>Αλεξανδρος Σακελλαριου</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/alex/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/alex/</guid><description>Γεννήθηκε στην Αθήνα αλλά αποφοίτησε με άριστα από το 1ο λύκειο Καρδίτσας. Μέσω πανελληνίων εξετάσεων επέτυχε αρχικά στην Ιατρική σχολή του Πανεπιστημίου Θράκης και έπειτα στην Ιατρική σχολή του Πανεπιστημίου Αθηνών από όπου και αποφοίτησε με «λίαν καλώς». Στη συνέχεια παρακολούθησε το μεταπτυχιακό πρόγραμμα «Κλινική Παιδιατρική και Νοσηλευτική - Έρευνα» της Ά Πανεπιστημιακής Παιδιατρικής Κλινικής του Πανεπιστημίου Αθηνών από το οποίο αποφοίτησε με «άριστα».
Εργάστηκε στο Αλλεργιολογικό εργαστήριο της Β Πανεπιστημιακής Παιδιατρικής Κλινικής του Πανεπιστημίου Αθηνών συμμετέχοντας σε σημαντικά πανευρωπαϊκά προγράμματα όπως το Europrevall για την επίπτωση της τροφικής αλλεργίας στην Ελλάδα και την Ευρώπη και το Ga2len για την συχνότητα και τη βαρύτητα του άσθματος.</description></item><item><title>Ντιανα Ιβανοβα</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/diana/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/diana/</guid><description>Γεννήθηκα και μεγάλωσα στο Kazanlaκ Βουλγαρίας, μια όμορφη μικρή πόλη στην Κοιλάδα των Ρόδων. Μαθήτευσα στο Γαλλικό κολέγιο Romain Rollan Stara Zagora το οποίο τελείωσα με άριστα 9,53. Έπειτα σπούδασα στην Ιατρική σχολή του TRACIAN UNIVERCITY στην ίδια πόλη και αποφοίτησα με άριστα 9,67.
Ακολουθώντας το όνειρο μου να γίνω αλλεργιολόγος ήρθα στην Ελλάδα και ξεκίνησα την ειδικότητα μου στην 1η Κρατική Παθολογική Κλινική, στο Ιπποκράτειο νοσοκομείο Αθηνών και έπειτα στο Αλλεργιολογικό τμήμα Λαϊκού Νοσοκομείου, στην Αθήνα.</description></item><item><title>Eλευθερια Παπαχρηστου</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/eleutheria/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/eleutheria/</guid><description>Η Ελευθερία Παπαχρήστου είναι Διαιτολόγος-Διατροφολόγος, απόφοιτη του Τμήματος Επιστήμης Διαιτολογίας- Διατροφής του Χαροκοπείου Πανεπιστημίου και κάτοχος μεταπτυχιακού Διπλώματος με τίτλο «Εφαρμοσμένη Διαιτολογία-Διατροφή: Κατεύθυνση Κλινική Διατροφή». Έχει μετεκπαιδευτεί στην παιδική διατροφή, ολοκληρώνοντας το πρόγραμμα «Τεκμηριωμένη Παιδιατρική Διατροφή» του Αριστοτελείου Πανεπιστημίου Θεσσαλονίκης, και στο μητρικό θηλασμό, ολοκληρώνοντας το πρόγραμμα «Μητρικός Θηλασμός: Σεμινάριο για Επαγγελματίες Υγείας» του Ινστιτούτου Υγείας του Παιδιού. Επιπλέον κατέχει πιστοποίηση στη μέθοδο SOS Approach to Feeding για τη διαχείριση παιδιών με επιλεκτική σίτιση.</description></item><item><title/><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/subheader/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/subheader/</guid><description>Το iatreionline είναι η ηλεκτρονική έκφραση της προσπάθειας μας για τη βελτίωση της εξυπηρέτησης και της επικοινωνίας των ασθενών με τα ιατρεία μας. Μέσω της ιστοσελίδας ο κάθε ενδιαφερόμενος θα μπορεί να μας γνωρίσει, να εξερευνήσει τις παροχές και τις δυνατότητες του ιατρείου, να ρυθμίσει διαδικαστικά θέματα και να οργανώσει την επίσκεψή του. Επιπλέον παρέχετε οπτικοακουστικό υλικό ( άρθρα, vlogs, shorts, podcast) με σκοπό την ενημέρωση επί ιατρικών και άλλων καθημερινών θεμάτων.</description></item><item><title>Download HUGO template</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/downloads/download2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/downloads/download2/</guid><description>Another simple, nice-looking call to action box. Boxing is about respect. getting it for yourself, and taking it away from the other guy. no, this is mount everest.</description></item><item><title>διαγνωση</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/services/service2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/services/service2/</guid><description>Διάγνωση και αντιμετώπιση κάθε παιδιατρικής πάθησης και επείγοντος περιστατικού.</description></item><item><title>παρακολουθηση</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/services/service1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/services/service1/</guid><description>Παροχή εξειδικευμένων ιατρικών υπηρεσίων για την παρακολούθηση παιδιών από τη νεογνική μέχρι την εφηβική ηλικία</description></item><item><title>συμβουλευτικη</title><link>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/services/service3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dictummortuum.github.io/iatreionline.gr/home/services/service3/</guid><description>Θέματα συμβουλευτικής γονέων-παιδιών σχετικά με τη διατροφή, την ανοσοποίηση και προβλήματα συμπεριφοράς εντός ή εκτός σχολείου</description></item></channel></rss>